留意到通常「利申：三大」果都係ust/cu

不如索性改二大啦
利申：hku

有幾多個利申三大嘅係讀三大㗎…
利申：ust

三大好撚威咩......
利申i大

點解唔計城大？

城大係屎 shitty

利申：空大

又loop

四大係城大

到poly 都未撚到shitty la
利申：三大

Shitty really shit